最近鍾意左個女仔，想請教下咁多位巴打咁樣即係有冇機會

是咁的， 話說我就鍾意左個女仔，之後都有whatsapp 同Snapchat 傾偈嘅， 跟住有次唔小心post咗張我同其他人嘅合照畀佢
跟住佢話張相好好笑
我就問點為之好笑先
佢就話咪有啲似傻仔囉( 後面加咗幾個笑哈哈符號)

如果就咁睇想問我有冇機會追到， 或者其實佢只係當我係個傻仔？
求咁多位巴打為我指點迷津

得咁少case就問

人人都係咁，唔好ff太多

你都係想我地答有

擺明想俾你屌

直頭想同你結婚

咪話左你似傻仔囉

ff:"我就鍾意你夠傻“

咩相po黎睇下

通常搵唔到嘢讚就話你好cute 或者傻

唔代表乜野

直頭想同你生個b

就咁睇樓主心態就知一齊機會唔大啦
一地一個舉動就咁上心

完全冇暗示成份 咁都要問

因為我搵唔到位去試下佢對我有冇feel

最基本單獨約出黎肯唔肯出先

未試過問， 因為感覺上都未到好熟同埋驚一嘢就炒咗車

一兩日甚至幾個鐘都得啦，你咁多野諗最後只會怕死最後咩都冇做

禮貌啲既咪話你傻仔，心個句話你係傻鳩咋

無

應該係張床度 諗住你個樣 捽緊碟